東亞盃香港大戰共匪有冇直播活動搞？

希望有得落街睇波 好似播烏克蘭 咁

推！

一隊?

我港戰士名單:

push

係邊踢？

釜山

76台免費播

到時推上來OK？

唔係77咩

踢下晝3點。kick少少

嗰陣時係話76之後轉左77

希望炮台山搞個睇波